[DIY] 其實有無自組滑鼠

如果有 有D興趣 不過唔知門檻幾多

返中国搵造mouse嘅工廠加入

自己3d打印個殻
是旦一個廠pcb
自己揀微動
傘繩線
加腳貼

主要都係個殼
鍵盤都叫有人出kit團購
滑鼠聞所未聞

但叫我由0生一隻殼出黎又唔識喎

有部靚3d打印機就得
網上面好多高手已經整好放出嚟

想望下